我愛香港

呢個係我第一個開嘅po 亦都可能係最後一個
我依家喺poly 我隻手震晒 我真係好驚我會被捕 同俾人強姦 琴日企喺前線 見住情況愈嚟愈差 但前線全部都好勇敢 真係好叻 係我心目中嘅英雄 但我好驚我辜負咗班佐敦手足嘅努力 你地真係好好叻 希望可以除低口罩煲底相見

頂住呀絲打

你頂住呀唔好放棄

頂住呀 好快有支援

頂住啊，我地嚟緊喇
呢個一定唔係你最後嘅po

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po